「hrvatska povezan 在線克羅地亞 」俾FB封殺咗？

喺個page識咗唔少克羅地亞歷史同埋球員

個page完全消失左

竟然有人問起 ，多謝大家支持

係 ，搞咗 4年 ，個專頁被 ban 咗了 。
因為日前 香港烏斯達沙組織勝利巡遊 嘅片段傳到去克羅地亞果邊 ，有塞狗睇到 ，report 咗

大家想繼續睇我講克羅地亞嘢 ，可以去 twitter 睇 ，不過都係會隨時被 ban 的 。

因為我係唔會改變我一貫嘅 ideology同埋講嘢方式的 。

Ponosno sam Hrvati !
Ubiti srbija !

找數真漢子

twitter
Hrvatska povezan在線克羅地亞

樓主係咪克羅地亞人？

會唔會再開fb page

fb 開唔到架喇 ，report 開班塞狗一定芒住喇 ，之前玩咗 幾年 ，唔算太多人知先無事

昨晚好正呀
敵塞狗系統嘅終極勝利
柒頭塞狗捐返入老母個閪度啦

美祿巴打就係太宰二兄？

係呀

多謝美祿巴打帶我認識克羅地亞

原來美祿巴就係page主 因為比較少上連登所以而家先知

本來仲諗住去你個page 睇你點笑塞狗

去完克羅地亞，都幾鍾意呢個國家，加上今屆有老虎雲同踢得幾有form, 都對佢地幾有興趣

希望開番fb 真係識到好多東歐歷史

撐你呀美祿巴

總有日都係會 ban ,
請珍惜 在線克羅地亞 🙊
而家在 twitter

諗住入去like就冇咗

美祿巴打
好多謝你教識我咁多野 請唔好放棄我地呀
聽完體嘢個節目覺得好熱血
屌你老母死塞狗！！！

Ubiti Srbija !
👍🏼🇭🇷U👏🏼

睇開你個page

塞狗係塞爾維亞？

係